笑貧不笑娼 笑ou不笑Asso

你認同嗎？

樓豬等住比班辣殺asshole仔圍攻啦

一齊笑

讀 OU = 技窮，真係考多次都考唔到其他U
讀 Asso = 賣藝，有實力就有機會升得返

講事實

讀asshole升返u既例子係幾多既....不過asshole仔入唔到大學仲衰過冇讀
入ou呢，就真係咁就一世架啦

一個食朱古力味既屎，一個食屎味既朱古力

樓豬明明就係想話開大=窮 asshole=娼
以窮嚟比喻開大學位辣殺
而娼妓嘅意思即係為咗唔做窮人而用不道德方式賺錢
即係恥笑緊asshole仔靠走後門呢種無恥嘅方式升u

asso = 娼

咁都得

咁唔係個個賣藝都可以得到人寵愛

岩呀，阿豬阿狗都讀得，
讀過asso個名跟一世
但都有幾會翻身既⋯搵到個好碼頭囉

讀asso=仲有機會上UGC
OU=已封盤
仲要讀asso都上到OU year 3
何必咁睇唔開year 1就入鯨大呢
當俾個機會自己都好啦

同妓女都有得從良嫁入富戶做妾一樣
但窮人就無機

好野

係人都入得，所以係娼

有啲人目光短淺，覺得有個degree就OK
亦都有啲人無知，覺得所有大學嘅degree都有同等地位

除三大以外其他都係垃圾
成班係到狗咬狗

唔知你笑乜啦

讀書既野個個目的唔同

政府工就全基本上係大學都一視同仁
升學就睇hon 話知你hku 定樹仁開大

理論上 係Ou讀到first hon個人認為會比其他u既first hon更勁

因為ou成績唔拉curve
過到3.5條線做first hon姐係你超過有一半學分係拎A 4.0

而拎A係85分以上

利申：鯨大仔

屌你又回帶

亦都有啲人無知，覺得所有大學嘅degree都有同等地位
你講呢句點唔回帶

下我個人意見嚟喎你係邊度見過呢句

而家學位得專科 非專科分

非專科話知你ou hku 咪又係乞食 除左語文能力外

政府工就全基本上係大學都一視同仁
升學就睇hon 話知你hku 定樹仁開大

係咩
有幾多個hku乞食呀
講黎聽下

政府工先最歧視辣殺u